除左龍珠 有咩漫畫因為動畫而比世人誤解左??????

龍珠漫畫根本唔拖
42集緊湊到不得了
但動畫特登拖到好撚長
儲氣都成集
見好多人話龍珠成日拖劇情

熊女巫

皇室戰爭

火影都拖好耐

動畫 痴撚線

魔法戰爭

Slam dunk

東京食屍鬼

簡單d講，即係動畫做得屎嘅作品，而仆街嘅係大部分人只係睇過動畫

動畫>>>>>>>>>>>>>>>>>>漫畫

踢出我天地

一拳超人

足球小將
中小學篇其實冇拖得好勁，亦冇跑一集先過半場
但係起腳前回憶前世今生就有既

HxH

你都係想我咁講

re:0

巨人畫功出色

一拳 原版畫風

魔法小米露
其實漫畫講關於精靈嘅野係極少
真係典型少女漫畫

Keroro

呢套野有線播咁多季我睇足咁多季

動畫救左好多wor

動畫有惡搞返one 畫風

Yes
漫畫垃圾黎